大律師公會終於出聲：有暴力場面的集結即犯暴動罪

【本報訊】立法會議員林卓廷涉嫌於「元朗721事件」參與暴動被捕，外間對控罪有不少疑問，大律師公會執委石書銘昨日解釋，在法律原則上，出現暴力行為的非法集結即屬暴動，很多示威都可被控暴動罪，只視乎律政司及警方會否動用這個「大鐵錘」，近年律政司不時以暴動罪應用於示威場面。

視乎有關人士在場目的

石續指，有關人士是否參與暴動或非法集結需視乎他在場的目的，包括有否與其他人士一同作出威嚇或擾亂秩序行為。若並非與其他擾亂秩序的人屬同一夥，則不屬參與非法集結，即使非法集結轉為暴動亦沒有影響。石補充，兩幫人對打，一般會被控以非法集結，間中亦會控以暴動。

律師會前會長熊運信亦指，若非法集結中有人破壞社會安寧，該集結即屬暴動。即使逗留在暴動現場的人自身未有使用暴力，但若果缺乏留在現場的合理解釋，亦可能被法庭視為參與暴動，因為有關條例的法律精神認為，逗留於暴動現場的人，會鼓勵暴動者繼續作出破壞社會安寧的行為。熊亦補充，不是身處暴動現場就一定屬於犯法，例如在場採訪的記者。

律師會前會長熊運信亦指，若非法集結中有人破壞社會安寧，該集結即屬暴動。即使逗留在暴動現場的人自身未有使用暴力，但若果缺乏留在現場的合理解釋，亦可能被法庭視為參與暴動，因為有關條例的法律精神認為，逗留於暴動現場的人，會鼓勵暴動者繼續作出破壞社會安寧的行為。熊亦補充，不是身處暴動現場就一定屬於犯法，例如在場採訪的記者。

呢個講法俾人bam左啦 無限延伸

單方面俾人打都會中暴動,睇來似D強姦要配合先得

有大律師公會解釋 大家明點解721被打係暴動了

講乜都嘥氣,港共話你係就係,呼吸係暴動,痾屎係分裂支那

我召喚左好撚耐的大陸屍公會終於上線....

er....原來係幫中共代言,當我無講過

有組織有計劃去做才可以說成集結。
大家一齊等升降機，機到入去。
在升級機內有人搶劫
有人作出反抗

大家可以評論一下嗎？

難怪公民黨一直唔撐私人檢控

石書銘
熊運信

呢兩位咩料

私人檢控其實係人都知doj或法院一定吹黑哨
班law狗自知去到呢步香港的國際仲裁水正式玩完

公民黨,大律師公會, 喉舌台d100永遠把法律行業利益擺在公義上方

照字面解係咁，唔代表條法律冇問題。

法律膠係咁
國安法佢地一樣照跟

Dead Body

其實法律界黃絲同藍絲去到某些位係一樣的人

班人係唔會認香港有司法迫害,更會合理化司法迫害
目的就係為保行業金錢利益

所以公民黨從來唔幫手做私人檢控

被收編？

咁殺人仲告咩謀殺啫 打人仲告咩蓄意傷害他人身體啫 del柒左佢啦呢兩條罪

不如直接啲..反政府嘅行為就係暴動..

不如偷野都告暴動算啦

咁721呢？陳志祥呢？

在法律原則上，出現暴力行為的非法集結即屬暴動，很多示威都可被控暴動罪，只視乎律政司及警方會否動用這個「大鐵錘」

咁都要俾人屌
陳述法律喎

你可以參考財政預算案同買水炮車撥款
功能組別五撚人係投票支持政府

連串司法迫害下
投票支持張舉能出任首席大法官又係功能組別五撚人

呢個就係所謂專業議政的結果,永遠把行業利益放係最高,公義與否係受無視

咁上水啊伯單野點計

石書銘只係解釋比大家聽政府點去詮釋呢條罪

至於第二位，好似係藍絲嚟

蓋清走去貼白份報報導

我想問法院簽搜查令滋擾荃灣警局輪姦案受害人係基於咩法律原則
點解我問左n次公會都扮盲

最可恥唔係派牌而係奶完仲唔認

要注意係大律師公會執委同律師會前會長出聲
而唔係大律師公會

立法所有女人要將初夜留俾黑警同狗官，佢哋都會照跟，香港直接退化到中世紀

721白衣人暴動

根本“暴動罪”呢條罪就過時，共匪特登保留黎做維穩惡法

狗唔批集會：3個人企埋一齊就非法集結
狗用暴力：個非法集結就係暴動
係現場出現：鼓勵暴動，都告得

根據港共法律邏輯推論：
只要有狗唔妥你地3個人 你地就係暴動

現在冇事前宣佈戒嚴或宵禁，突然發生暴力事件達致暴動，如果在場有無辜市民，因受無差別襲擊而進退不得，被逼據守在現場內逃生不得，咁都受牽連被控告暴動，合理嗎?

呢個大律師公會主席，似乎又係瀨左喎?!

陳述positive law都比你屌，你地真on9
後者尚且唔講
前者係義務大狀，咁都屌，on99

文匯幫你FC左

Positive同normative識唔識分呀on9
交代positive law可以扭曲成endorse 公安條例

點解屌大律師公會
就係因若有司法迫害大律師公會係有責任出聲

香港法院濫出搜查令迫害警暴受害人
mag court係警察口供完全矛盾下重判示威者

而大律師公會選擇扮盲唔出聲

更嚴重的係大律師公會mon住討論區見人批評法院就發顛狂出聲明怒屌
大律師公會對有權者的暴行視若無睹,對無權者就嚴苛

咁其實公安條例本身就係咁on9，應該一早廢咗佢

好奇問問, 當時被困站入面有其他地方走到咩然後面對白衫暴徒唔自衛俾人任打?

用普通法同邏輯去研究人治法律本身已經係晒鳩氣

石續指，有關人士是否參與暴動或非法集結需視乎他在場的目的，包括有否與其他人士一同作出威嚇或擾亂秩序行為。若並非與其他擾亂秩序的人屬同一夥，則不屬參與非法集結，即使非法集結轉為暴動亦沒有影響。

暴動罪起初訂立個時係唔洗證明有共同目的
開頭判決都係,之後到上訴庭就有討論相關論點
就同不誠意使用電腦萬能KEY一樣

要講就係3個人已經係非法集結先on 9，如果打牌4個人是但一個出手已經中非法集結加暴動。而家睇返香港法例好多都係on 9嫁，只係以前香港政府為大眾利益唔會濫用，但而家中共底下就有權用到足。

即係比人強姦都犯咗強姦罪
比人搶嘢又犯咗搶劫罪

連登仔真心定假膠 咁梗係犯暴動罪
法律係共黨自己set㗎嘛

無良心唔好再係度獻世 讀咁多書 屌你老母

叔一燒個一叔犯暴動罪呀

你唔犯法我邊有工開

這些專家吃屎啦.jpg

push

三隻字總結構成暴動罪嘅行為：莫須有

唔識咪問下Fine

個司機撞跛人係咪暴動？

香港人民選既泛民代議士
對「大法官」任命表態放棄抗爭 甚至支持政府
仲點可以苛責身為「大法官」下屬既「大律師」

大律師公會用律司會兩個組織黎

你係有良知可以講下歐美案例
講下列顯倫, 張舉能的判詞點侵害香港人的自由

呢套漂白大陸屍會的說法呃c9就得

法律界前線好深黃架，全港最有良心啲學生衝哂去讀law

咁撚多年黎黑幫打鬥有冇告過暴動？冇的話唔怪得人話你地警黑勾結，直頭係放縱三合會啦

係咁，人地只係陳述，連登仔就用常識屌鳩番個律師，好心要屌就屌條例本身on9

幾時會俾人取消大律師資格同學歷 俾五眼制裁？

唯一冇犯暴動罪既就係警察，因為冇出現過

香港法院竟然濫批搜查令滋擾警暴受害人
全法律界得幾個大律師出過聲

彷彿好似公會同其他大律師已圓寂

叫呢班人做赤納粹法官的下屬都係合理的講法

讀法律出身但永遠唔會考慮法律的合理性和對公平,公義的問題, 剩係讀死書

班人考慮的是出聲就會比老爺玩針對
部車仲供緊

五散人

五蛋散人

暴唔暴力都好主觀同相對嘅姐

藍絲=見義勇為
其他男性=暴動
其他女性=飄浮

講真
都唔會以為有公義
不過我就係要你做得越肉酸越好

無一個係無辜。

push
差好遠

Push

即係被人打，地鐵停左走唔到，都算參與暴動呀？Dllm

公安條例返生為左乜 唔使諗好耐都諗到

係d傻尻先會瘋狂吹風大律師公會幫政府做野，係果班人眼中要法官都做埋手足先叫有法治，否則就係全部都係乃共敵人

劉慧卿又出賣香港人

好嬲好嬲

可以補充多少少
在升降機上下升降時，冇人可以離開。
所以，在機内所有人都可以被定性為參與暴動。

因為有人被打劫

機內好多人好嬲

劫匪同被劫與及旁觀者。

率屍煨唔洗講嘢一係blue objects一係red objects
某個老母個墳意外冼低咗個已完都有joint

俾人打完劫

叫個賊唔好走 係挑釁對方 係促成暴動
叫個賊快啲走 係協助逃走 係同犯暴動

總之就係暴動

暴動罪咁嚴重 POPO要39分鐘先有人到, 唔講以為係華山頂論劍

清楚明白

Dead body:

俾人打都果一方都暴動
即係大肚婆都暴動
講出黎都覺得on9

如果公民黨有心為香港
一早就學許勇咁逼doj出黑哨啦

班仆街仲要對外宣稱法治未死

唔好問，佢地話睇唔到

讀咁多書，應該識分條法例合唔合理啦下話？

唔合理既話出句聲，都係一般市民既合理期望姐

咪就係錢問題

我兩次受空白acc狙擊
一次就講香港警魔強姦案, 比星島日報係專欄狂屌後
另一次就係屌完大律師公會班人偽善後

唔係過時，呢個係港共想有險可守啫

咁港鐵停駛迫人留係暴動現場係咪犯法?

成篇野只copy一部份

拉

由之前吹奏既無辜受害 變左 死有餘辜

咁即係假設有班人去大律師工會打人兼裝修 班大律師都算係參與暴動啦

dllm 讀咁撚多書 有人唔做 就去講埋啲咁嘅鬼話

事但啦，曱甴會

其實佢哋係陳述㗎咋喎
仲要前者係義務律師嚟

去佢哋工會度無差別攻擊係咪告埋班law狗暴動

此post已完

俾人強姦
被強姦者都會反抗掙扎

班人成個鐘都唔走.....

其實係條法律條文on9
但呢個位大陸屍公會又唔會講守法=/=法治
屌你老母

點解唔使比人屌
doj 私人檢控單野班pk扮盲唔出聲

你啲藍屎有事緊係走先

見到成班友打人 正常人都會想制止佢地囉

當被打嘅人多個三個企埋一齊就係暴動

乜條法例唔係已經好清楚講明晒先後次序咩
係先有集結，集結者使用武力咁先算暴動
講到係現場出現就犯法咁
家陣俾人追打，一齊走難都犯法呀

就住呢件事來講 咁人哋真係陳述咋
大家係屌佢覺得講得唔啱呀嘛

大律師公會

講咗好耐
最on9唔只係律政司亂用暴動告人
而係條法律本身set到可以咁鬆動，可以被政府咁用
朱凱迪個陣都屌過啦
而家大律師公會只係講返條條文
你地屌公會做乜

咁我地屌佢選擇性出聲又得唔得
事實證明大律師公會就係垃圾

大陸屍公會：暴動

黑白在混戰
然而畫面影到大堂有其他平民正常入閘出閘.....

白衫又冇理佢地
黑衫又冇理佢地

反了反了

為咗要配合暴政,好快就立法男人先可以生仔...

有生殖器官就係配合性交，冇強姦呢樣野

嗰日根本都唔係分黑白衫
從來得白衫打人
如果白衫無打人 個個照行出閘返屋企唔好？

咪成堆人入晒車箱等開車囉 港鐵唔開車點走
定你想穿過堆白衫走?

點解，我既理解同你唔同
一齊係現場，都要講背後目的，大律師公會講得好清楚，咁林卓庭係現場既目的係咩野呢？保護市民嘛，現場監察嘛

魚革個時講到依家 連登仔都係唔聚焦

到題

前無去路
後有追兵

恐怖襲擊現場全部都係恐怖分子

咁成班狗都份暴動

故意阻塞公共交通車站出入口
令到居住該區之乘客無法離開車站

當日，黑衣人一直喺閘入面等緊出閘
白衣人一直企喺閘出面等黑衣人出閘就打
咁究竟係邊個阻人出閘，答案已經好明顯
班白衣人見黑衣人唔出閘，仲入埋閘追上月台打
如果仲係唔明嘅，唔該去睇下醫生

咪係，之前魚革咪講咗唔係絕對liability

上次上環嗰3 個都冇事

香港沒有公義了

幫緊你呀屌你老母
你自己客觀睇下片先喇屌你老母
開緊拖果陣
同一個畫面的確影到右邊有市民正常出閘冇被黑/白被干擾
我見到
控方都會見到...

其實個律師前幾日喺港台係有講條條例荒謬

不過算啦

求真, 係對連登太高要求

樓主標題黨

唔呃連登仔呃邊個丫, 呢度啲人咁撚蠢

大律師公會：《公安條例》中的暴動罪、非法集結容易被濫用。

你眼殘睇醫生
3:40秒個師奶施施然出閘
穿過黑衫再過埋白衫
直行直過

其實根據法例都可告佢哋暴動

大律師公會：《公安條例》中的暴動罪、非法集結容易被濫用。

自衛係唔係合理辯解呢個係重點

石永泰你唔講 含撚啦你

香港法律執柒咗佢啦

暴動罪最高10年係當年港英想震懾左派

positivism=暴政

咁何妖都要告暴動

笑撚左 你估成班人施施然出閘就唔會打鳩你咩

諗走有on9話將功能組別改組成參議院

咁果日成元朗既人都暴動喎唔拉晒佢既？

個大肚婆落車俾白衣人打到瞓底都可以被控暴動！呢個就係香港！

入去push

一個個出囉, 唔講以為元朗得一個出口

解釋埋點解告黑衣唔告白衣?
黑警暴力都可以告佢地暴動?
未又係政權暴力

笑笑笑
笑你老母賴屎果陣生左你個on9仔
都唔知你係咪鬼

你向度幫律政司証實緊點解係「兩幫人」對侍
而唔係單方面攻擊呀屌你老母

個師奶直行直過冇事
因為黑白衣人都唔覺得佢係兩幫人中的其中一份子

即係反証左白衣人只攻擊黑衣人
黑衣人只攻擊白衣人

遲下比人打仲重罪過打人

都係一樣。佢中意就告你。中意你就俾個好市民獎你。就係咁。

同極權政府講法律？咪玩啦!

政府100億it 撥款

it莫奶肛"其實財政預算案都有寫得好地方, 投票支持

有人話我們misinformation

我現在講緊係大律師公會呢一年的表現
濫簽搜查令滋擾警暴受害人,doj 干涉私人檢控, 法官係證供不可靠情況下屈異見者坐監
而呢堆野大律師公會選擇扮盲唔出聲
但討論區有人批評司法迫害大律師公會就發顛

只係cut一段大律師公會擔憂政府濫用法例就可以證明大律師公會無問題?

係
佢地同法官其實只係法律機器
入咩法律佢地就果套法律組織一個講法

呢排其實係咪吹緊風做9啲律師 勁大偏見 為屌而屌

Why?
想聽你reasoning

成班打個大律師咁個大律師有冇暴動?

有警察就有暴動
所以警察煽動暴動

還手或者叫打佢個啲人唔好走警察黎緊就中暴動

佢陳述法律≠佢支持呢條法例

OMDB

上庭講出721件事
做好正規化嘅記錄
影片口供人證物證
到時睇下邊個仆街

唔好咁口響
無你咁樂觀

上到高院有機
區院林卓廷監都有得坐
個官推論乜乜乜 相信有參與暴動

【國際戰線！】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要去確認Email）

結果係點無期望過
共匪都話六四無死人啦
重要嘅係為香港留下呢段印記

繼續宣稱有法治 =》繼續有官司打， 咁咪有野撈囉

蓋清已潛

你咪撚on9 喇
想問兩者有咩關係？

關乜撚事
照你咁講胡仙案之後香港國際仲裁水已經玩完

Pish

我走去老強個靚女
齊齊有強姦罪

知唔知咩叫俾人target咗
班師奶唔係白衣人目標
緊係出入自由
而家黑衣人俾白衣人target咗
黑衣人出入咪冇自由囉
咁剝奪黑衣人自由嘅白衣人咪就係犯法囉

噉喺暴動現場俾人私了都係參與暴動

邊撚度有
黑衣人只攻擊白衣人

呢樣嘢根本唔存在
你唔好同我講自衛都當係攻擊
從來都係兩幫人，白色打黑色
黑色避返上月台，俾白色追住嚟打
唔係互相target對方，只係得單方面嘅targeting
而你就講到要證明黑衣人唔係一幫人
呢點本身就唔成立，一齊參與集會，一齊走都唔係一幫人
咁白衣人都一樣可以話佢哋唔係一幫人

記住唔好嘗試同個官拗
黑色衫係唔係一班人
我知你會覺得認咗係一班人
咁將來就有機會俾人告非法集結

但係我同你講
法庭做事係要公平
你成班人喺同一個站上車
一齊參與完集會，一齊搭同一架車返到去元朗

如果咁樣都要拗話唔係一班人
對家白衫都一樣可以用返同樣方式去拗
同一班人，同樣著晒白衫，喺同一個村口行出嚟
法官接納得黑衣人唔係一班人的話
咁就要同時接納埋白衣人唔係一班人
因為個官要用同一把尺去衡量兩邊

而家成件事個重點，唔係有冇集結
而係有冇人使用暴力
集結，同一班人一齊搭車係唔會犯法
同樣對家同一班人一齊行出村口都唔犯法
犯法個位，就係白衣人
先恐嚇黑衣人，唔俾佢哋出閘
再繼而對黑衣人使用暴力

唔支持極權已經違反國安法
首先逼港豬帶頭支持極權,因為果班最易轉

唔好因為林卓廷俾人告煽動
就亂晒陣腳
拉林議員，好大機會係因為佢影到有力證據
告佢煽動他人集結或者令在場嘅人情緒失控
係要將佢拍到嘅證據無力化
因為要林議員同佢助手作證，條片先會有效
如果林生俾人告得入，咁佢就已經失去可信性
到時辯方可以話林生只係拍對佢有利嘅畫面

但事實上，同一班人一齊搭車係唔會犯法
如果一班人一齊搭車都犯法嘅
咁校巴、旅遊巴、旅行團全部都犯法
林生個煽動係唔會告得入
因為「一齊搭車去元朗食嘢囉！」係唔會犯法
而林生喺車站現場，亦表現得好克制
不停叫雙方冷靜，指示人躲避而唔係叫人衝
根本冇位可以入到佢

私人檢控其實係迫法院或doj 踢case
到時就成為日後判香港doj,法官長期監禁的證據

所以公民黨比人屌到傻都唔出私人檢控
咪就係界別利益行先
------------------------
支持私人檢控唔係因為信班法律界掌權共狗
而係為未來對付班人全家

呢班死仆街唔少好老,終生監禁都唔洗坐好耐
假設中佬坐五年,財團係會請呢班人做法律顧問,大學會請去教書(因為呢班人識玩bug)
但拉到去反人類罪中共操縱的黑社會都唔會用呢班人

但有左私人險控呢類證據係好簡易砌班人反人類罪
到時呢班人仔女孫一世過唔到background check

死刑係好有畫面,但懲罰呢班人後代更能彰顯公義
諗下荃灣警局輪姦案受害人遭奶共法院出搜查令惡意滋擾

一早話佢地班仆街出賣香港人

被人打都係犯暴動罪 真合理
大律師公會出聲 只會引人發笑

俾人強姦 都係會犯左"在公眾地方猥褻行為罪"
係咪咁講野?

有無睇內文

// 有關人士是否參與暴動或非法集結需視乎他在場的目的，包括有否與其他人士一同作出威嚇或擾亂秩序行為。若並非與其他擾亂秩序的人屬同一夥，則不屬參與非法集結，//

大律屍公會班友鼓吹香港自行立23條

班友唔撚睇內文

同埋睇內文
大律師公會執委係話

// 有關人士是否參與暴動或非法集結需視乎他在場的目的，包括有否與其他人士一同作出威嚇或擾亂秩序行為。若並非與其他擾亂秩序的人屬同一夥，則不屬參與非法集結，//

佢話緊 黑衣人同高佬 係暴動
唔係講白衣人暴動 點樣唔係一夥人

唔係因為林卓庭，大律屍又點會死出嚟

過去咁多大單野，出左邊次

我對大律師公會的指控條友都故意扮盲

大律屍=藍屍=泛民狗=盲=只顧自身利益

[突發] 上水追思牆三名水足遭爆樽圍打，已送往北區醫院。

解釋法律都畀連登標題黨批鬥

佢講得無錯，呢條本身係惡法，英治時存在係因為67左派暴動，但係英國本身係民主國家，唔會亂用，有節約，97前因回歸專制國度，所以廢除，97後臨立會將其還原，成為專制工具，但係當時要著西裝扮紳士，現在已經撕破畫皮，赤裸裸行專制式統治，所以任何用得著的都會用，點解制裁11人時會同非洲殺人軍閥一同，就係之間之惡等同

洗撚理佢咩料，從源頭去睇，

律師存在基於政府及其合法性。

律師冇可能唔幫政權粉色太平。

咁人哋係講緊真話，但真話係咪有利於我哋又係另一樣嘢。

邊有咁多吹風。

你個人只要智商超越黑猩猩。

就會了解到律師本質係咩，就係黎自政府既合法性。

佢哋一定幫政府既法制。

好話唔好聽，聽日政府立條法，話大陸人有初夜權，反抗者死。

之後有女生反抗，引起社會極大反響，班律師咪一樣會話依法辦事，最多幫個女仔打甩條死刑，變坐三十碌。

果日書展黎 好多黑衫一家大小都係去完書展返元朗
係咪弱智既政府 大家有眼睇
即係警察執法都係犯左暴動 係現場出現使用暴力

間中會被控暴動

神仙b打28座大王係咪都係用暴動罪？

//石續指，有關人士是否參與暴動或非法集結需視乎他在場的目的，包括有否與其他人士一同作出威嚇或擾亂秩序行為。若並非與其他擾亂秩序的人屬同一夥，則不屬參與非法集結，即使非法集結轉為暴動亦沒有影響。//

樓主標題黨

講咗耐啦，法律觀點係你只要人喺現場已經係參與緊，
佢哋覺得唔想參與嘅人就要調頭走，
所以話上到庭係死硬

香港律師會 =/= 大律師公會

你鳩夠未
佢地邊忽支持公安條例？

我屌你老母
律師聽日出黎反政府係咪就唔會再有官司呢樣野？
亦都無人再需要法律服務？

支持大律師公會班盲毛連大陸屍公會支持自行立23條都唔知
仲屈人唔曉分大陸屍公會同六屍會去KO人

大陸屍公會幾時就司法迫害講野再call我

同一單新聞已經講左
咁鐘意睇白粉報扭曲同路人講野唔阻你

我對你呢班垃圾已經忍無可忍
咪講左一連串司法迫害

法院出搜查令滋擾警暴受害人
法院一而再依然矛盾的口供把異見者判刑

而大陸屍公會選擇扮盲
你班人呢一種下流的護航同何志光零分別

仲要差劣到出0post 殭屍acc

法律界好黃
不過都係含維尼

啊，哎吔吔，原來佢地無公開過支持。

全香港都係暴動現場

你up乜柒？

我有講錯咩，佢冇何能反政府。
你都講咗重點，佢反唔反，都係要義士比拉。

所謂法律服務，咪又係政權既野，你香港律師又管得到津巴布偉既法律。

我就唔會屌人老母，咁老，費事比人話我虐老，我屌你屎窟窿啦。

你明唔明，首先你要接受暴動係好易告呢個事實，亦係而家呢個制度問題。
我哋要做係要求改變，而唔係鳩up話唔易告。如果係咁，咁又同指鹿為馬有咩分別？

真心想問律師做過邊樣野令你覺得有粉飾太平
I am talking about affirmative actions only
唔好話只要律師唔走上街頭抗爭，佢哋就等如同意政權
For the sake of precision, 亦都唔好講講吓講咗啲藍絲法律人物出嚟

佢哋係唔明
佢哋認為大律師公會要好似政黨咁樣每日出聲明、開記者會譴責政府先叫唔扮盲，如果唔係就係政權嘅幫兇
其他方面法律界做過嘅嘢佢哋全部扮睇唔到或者完全唔理解

加拿大高層正式要求Beverley McLachlin 從香港法院辭職

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問你識 “should consider” 中文點解未？

我覺得你每日嘅生活就係9up當呼吸

你講得啱，嚴格上來講黑社會劈友係可以用暴動㗎

扮唔傻未

我對你呢班垃圾已經忍無可忍
咪講左一連串司法迫害

法院出搜查令滋擾警暴受害人
法院一而再依然矛盾的口供把異見者判刑

而大陸屍公會選擇扮盲

大律師公會公開支持過23條

當然條打手會話
[大律師公會要好似政黨咁樣每日出聲明、開記者會譴責政府先叫唔扮盲]

暴動案提聘數大狀 法援指經驗少拒批

呢單野香港大律師公會係邊
好基本的法律權利受侵蝕

仲係度屈9我要大律師公會日日屌政府
班人mon住討論區邊個屌法官就出緊急聲明屌群眾就得
我叫本來有義務就司法迫害出聲的大律師公會出聲就叫迫害

打手搬龍門搬到龍門唔見埋

講起嚟
鄭若驊俾人取消國際仲裁資格未?